海洋公園正釐定重開時間表 重開期間將推出港人獨家優惠！

收皮啦
開返自由行咪又繼續當香港人係condom

未又係淘寶買飛平過港人

貼錢俾我先去

一句講晒
唔撚去

免費入場再倒貼車錢比我都唔去

免費都唔去啦 車錢都蝕埋

獨家優惠係咪要好感恩

依家先記得香港人?
唔撚去

快D 執

奶共不了

好似油咁整個負票價就考慮下

免費入場就考慮下

冇大陸人先記得香港人
我地700萬人養唔起海洋公園啊
返大陸開賺14億人錢啦你老母

以後限制剩係俾香港人入場咪去囉, 唔撚想同班支那狗逼

入去貼文宣貼到成個海洋公園變黃色經濟區

咁耐你依家先嚟記掛香港人？

港人獨家優惠
你而家有唔係港人咩，屌你老母

仲未執?

港獨優惠

呢十幾年當香港人係狗

結業倒數啦

免費放個場出黎比人搞集會好過啦

唔好啦，搞大陸人獨家優惠啦。

我唔係要你重開呀，我係要你執呀，有班濕鳩管理層喺度開一日咪蝕一日，仲要我貼錢養你。

不了

係小小象

團體飛平過香港人幾撚多 無去好多年

貼返錢比我都可以考慮下

唔去呀屌你老母

搞個大陸人優惠
1蚊門票都有14億
好過益香港人啦

你上tb就知無停過搞

乜佢知道自己係香港既主顯樂園？

叫佢含撚啦

冇支那客先要香港客？

香港公司永遠賺到錢就當香港人係飛機杯

到冇左大陸條水喉又開始吹奏自己一直支持本土

大家一直屌海水公園偏向內地客，呢家專注番本地客，唔係一件好事咩？

戴住罩玩全日 嚟緊仲要開始熱 你玩埋我嗰份

雖然偽黃接受，但係擺明走投無路先嚟扮野嘅個人唔接受
含撚啦海馬公園改名做第一人民解放公園啦臭閪

執柒左佢啦 唔夠錢又要納稅人埋單 將啲錢放去醫療福利好撚過

執撚柒咗佢

未執咩？又話無乜資金既？d錢批左啦？

叛港賊

不了 執吧

依家無收入就想做返本地香港人生意 收皮啦 當香港人係狗 半價都唔會去 除非你免費

佢而家無支那客先益香港人咋，遲啲支那人落返嚟，仲邊會記得你香港人

唔去，拜

海洋公園=藍公園

聽咗咁耐啲嘢都唔知有冇壞

海洋公園？
不了

嗱，老老實實，海洋公園我諗都係好多香港人嘅回憶，我都想佢繼續做。

你依家晌個公園周圍貼文宣，整個威威司令連儂場，抗爭館，黑警高官扑傻瓜，再將個海馬logo轉做黃色，咁咪做到香港人生意囉。

港獨不了

黃店係做本地客先納入黃色經濟圈，如果海水公園肯比番優惠本地客，做番個為本地服務既主題公園，我覺得可以納入黃店

戴住口罩玩過山車？

免費都唔會去 車費唔撚駛錢ar

連登仔又係係咁踩 但現實係我諗大鳩把人會衝住去
留名睇優惠出左之後海洋公園又逼爆
利申唔會去

快L d執

唔撚去玩呀

食屎啦,唔係好撚鐘意做支那人生意咩
依家支那人冇錢又搵返香港人啦?

佢呢一刻冇遊客先益下你

不了 儲錢去台灣玩仲開心

入去踩爛佢個地板都好呀

我呢世都忘記唔到果個腥臭味既水族館，以為自己去左街市

等執啦

天真嬌

往後日子隔離+反支畜, 根本自由行已經玩完 依家就扮本土

食撚屎

執撚左佢啦，放哂啲動物呀仆街，成撚日養死啲動物，唔識就唔好搞啦唔該

貼錢比我都唔去

我唔要係park入面見到支那人!!
就係咁簡單

港共好似沒耐前先課金

我插入左你老母
而家抆返出黎
係咪好事?

一定去

有劉鳴煒, 不了

咪又係得halloween

一個香港人去大陸網買飛

隔離就警校，一落車俾人捉撚左點算？

呢啲垃圾公園自己無錢就扮本土
開返自由行個陣香港人咪變返condom

叫你上去望下個比較 唔係叫你買 香港人買咗都用唔到啦

大熱天時要我戴口罩玩
不了

係囉 港人獨家優惠唔係一向要有架咩?
外地人就收貴小小架啦
依家做唔住要收皮先有港人獨家優惠
當港人係乜?
港人與狗不得內進就真

屌

冇晒大陸客源
得留本地內需
所以未推出港人優惠囉

以前唔得要拎護照去拎飛
而家得, 因為用QR CODE入閘

去嘅就真係冇骨氣喇

去門口貼文宣
Keep 到一個月就去一次
拉攏下

一向都係為支那服務
冇支那人嚟，先至施捨比香港人咋

全世界可能係香港先會掉轉 本地人二等公民

平事叫個淫婦生活檢點d 唔聽，
中左愛滋先黎扮良家婦女

你都喺做鄰國人生意啦
真-香港人唔會有興趣

wfc 反正都唔會再去
未淪陷前嘅op 留喺回憶到算

六日其實好多家庭客既
後生仔不嬲都唔去架啦, D野咁老土

港人獨家優惠

孩子在前面

貼錢都唔會去，ok?

收皮 當香港人係笨7

算啦盛智文

梁營主席都叫黃店
咁民建聯工聯會又係唔係黃絲?

⋯
盛智文冇做好耐啦

睇完就知有幾pk

點解仲要收香港人錢?
錢唔係已經政府比左喇咩？

揾你啊媽去啦,屌你老母

條奶共狗run野就一手 佢一俾人逼走op就見紅

整個負價餐牌我就入去食，平時啲餐廳咁撚貴

現實係大鳩把人會衝住去

結果入到去乜撚都冇開根本冇野玩

cut cost之餘又引到傻仔入場,正宗既開源節流

收皮啦比場搞撐警集會
快啲執啦屌

搵香港人測試器材？不了

反了反了
海洋公園染黃了

狗都唔撚去

依家先有優惠 執柒咗佢再講

不了
轉做野味公園啦

而家先記得香港人？
你食屎啦

整乜鳩優惠
你個園唔掂先係死因
機動遊戲十世都唔變，動物來來去去嗰啲，第二次去就熟第三次去就厭

出面嗰啲真世界級樂園有大型鬼屋，定期同唔同hit作搞聯乘，動物可以同遊客有好多互動
海洋公園你自己問心啦，幾十年都一樣
俾錢你新建都係換湯不換藥，起咁多嘢出嚟都係得個睇字，根本冇「玩」嘅樂趣

都無撚哂支那狗，唔好玩既
唔去啦

收皮啦

呢個真
上年halloween咪又係比班香港人逼爆
明知佢奶共到cut咗個halloween show內容都照去

不了88

屌你老母
你冇大陸自由行先記得我哋

咁巴閉依家做獨家支那人優惠囉
開番關至好做香港人優惠呀

躝啦柒頭 送都唔撚去啦

而家冇遊客就搞港人優惠
咁都去既話港豬真係賤過狗

收皮啦屌你老母
之前劇場單野當無事發生呀？
有錢搵個陣奶大陸人，當香港人垃圾
而家無錢喇就香港人前香港人後，仆街啦你

海洋公園 撐警家庭同樂日

哈 哈 哈

唔該即刻請番戈班劇組開劇先

多撚謝 你留返黎招呼支那人算啦

獨你老母西,依家先至要香港人救？

diu你老母
無生意就找香港人既錢，你當我地係水魚

政治審查公園？
你去埋我嗰份

去你老母

拆撚咗佢起公屋都冇咁嬲 屌佢老母

其實遊客多優惠先係全世界共通
香港人成日去日本都唔知咩?

你估連登仔真係佔香港人大多數咩
大把一家大細會去啦
N年冇同朋友去過嘅一樣會去

執啦 起樓好過

海洋公園食撚屎啦
呢D時候先當香港人係寶?

免費我都唔撚去阿屌你老母海洋公園
快撚D執柒咗佢

呢張圖要廣傳

我會幫佢整個世界第一部連儂跳樓機岀嚟

你咪去睇下支那定香港客多

冇大陸人就話益香港人先，扮撚晒野，仲衰過冇優惠

有事香港人
冇事支那豬

快D執L左佢啦，倒水咁倒，不思進取

pin this

但香港啲優惠係擺明for支那人呢
之前昂坪360搞埋啲濕鳩優惠持有港珠澳大橋巴士飛可以88蚊任撘纜車 屌佢老母香港人就比幾舊水先撘到

樓主pin this

屌到時都唔知會唔會比班狗衝入黎黎個大屠殺，不了

未開關應該就少支那人
應該會係其中誘因吸引香港人去

但開返關就會唔去驚多人

都冇哂自由含, 得港人咁緊係港人優惠啦
獨乜撚野家

不了。

公屋都係益支那賤種多

人地推番優惠俾港人又要屌
同鬥黃有咩分別

俾我留錢去外國主題樂園好過
op 米奇性價比低撚到

OP收嗲啦
做唔到大劣人生就返嚟喊
條路自己揀 仆街唔好喊

係香港人
一定唔去

免費就除外

平時大家一齊屌撚死伯母
而家排住隊嚟唔係一件好事咩？

我去
想睇marine animal

貼一人一萬你去唔去？

免費都唔去

起碼都叫做仲有部分香港人上到
但海洋公園真係冇撚用

btw要多謝勇武手足 前幾日睇到篇新聞
反送中以來 申請公屋人數大跌
好明顯係少咗支國人

正！又可以睇動物

d 動物應該好開心 3個月冇人煩 唔使表演

留錢窮到點先要留錢

係咪搞港獨!!!

同港產片一樣

熊貓都扑嘢成功

而家去旅行都去到主題公園啦
洗鬼幫襯你咩

包場?
以前公司一年包一次場入去

藍店
唔好去

快d執啦

一定要處決呢D賣港叛徒公司
如果心軟幫襯只會鼓勵更多賤畜賣港

入面而家都玩緊NPL
梗係莫財啦
起個水上樂園啲錢都唔知找晒數未

免費飛都唔撚去

送錢都唔去
收皮啦

留名睇有幾多人有骨氣

收爹啦冇撚興趣呀

迪士尼都話本質上係外國勢力，所以佢擺明黎香港搵錢。
但你海洋公園一方面SELL係香港人既樂園，係度SELL 情懷，
但成個樂園配套完全係為迎合支那人為主，真係好撚嘔心。

Condom時間優惠

唔好去 等佢破產收皮

快d執

夏天喇，乘機開返水上樂園俾返香港人啦

你老母平時做開雞 做到街知巷聞
唔通決定從良就改變到你老母做過雞嘅事實?

支持抗爭先係黃店喎
香港人優先都算？

而家海狗只係做返基本嘢

與其搞咩港人優惠，不如搞港人樂園啦，成個區都係連儂文宣，啲公仔識嗌光復香港，紀念品收入全數捐俾手足咁我應該會考慮下

唔好唔記得依家OP 係大劉個仔有份話事

黃店就不了

本地服務為主就仲可以去吓

入面啲野全部十幾廿年無進步過
啲signage仲用緊print既發哂黃

要食回頭草 你都執返好副計啦

利申年頭有免費入場，只係提醒我海洋公園有幾廢 真係狗也不屌

我去呀 咁又我無蝕嘅

次次都係一冇自由行就推港人優惠
一自由行多D 優惠就去曬大陸閪到
港人乜都冇

當香港人飛機杯咁撚

炒大王，不了

熊貓扑野成功咗

不了
留返支麻人啦

劉鳴偉thanks

too late

熱撚到仆街
搵你阿媽去

香港這十年全力開展旅遊業
單一面向內地市場，你背棄了香港人
今天你有難香港人都唔會幫你
仲想同立法會拎100億去救呢盤垃圾生意？
收皮啦海洋公園

有事就港人 無事就腥港人

我留錢飛去日本玩唔撚好

ching好易收買

原價都搶有優惠仲唔爭崩頭

快啦 就嚟生日

5蚊入場我可以

咁你記得唔好同我迫

你無蝕 佢有賺 賺左一個人流
姐係你幫左佢地囉

同林鄭派錢一樣，收左錢咪去支持黃店
佢地蝕得仲多

但係, 以前D STAFF會屌鳩支那人唔識排隊

佛地魔係救返個園，一走左比個支那賤種揸莊就一路墮落，仲倒蝕埋佛地魔之前一路賺返黎既

港共好似本身都撥咗筆錢俾海洋公園
話請啲唔知咩學童定窮人去玩？

問港共拎多啲未得咯

睇老細立場

仲爆到仆街，應該無九月都唔洗去

臨執果排
得香港人去 之後d 機動基本都唔開
屌你老母
比錢入去行公園 勁on9

免費都蝕車錢啦

點計架

港人減5蚊

等睇大量港豬去

你企撚開啦港人優惠
出事想我地俾錢你
冇野就奶大陸鞋底？
你當我地傻閪呀？

推蝗蟲優惠啦屌你老母

免費都唔撚去

港獨

問題係佢都唔係真從良
只係無客先搵你香港人當老襯咋

不如將海洋公園變成淫亂公園好過啦

要預先登記。大家識做啦

不了，你都係收皮算啦

屌你老母叫支那人去啦

又得啫

二十年前排纜車已經大陸人優先

平既，我會去

講到好似有其他客源咁

都唔撚會去

各位爸爸媽媽：
天時暑熱你知幾辛苦㗎啦，除咗海洋公園仲有大把地方去

人流有咩用
佢水電媒都係要照交

免費遊樂設施

得罪講句 無野好玩

跟大陸團半價

奶共公園不了

快d開
開場仲蝕過唔開

而加先知要靠香港人先有獨家優惠
太遲了

真正嘅香港人係唔會再去ga喇 優惠留返俾自由行同撐警家庭同樂日啦

原諒了 即刻搵埋班frd子走一趟！

冇哂中蟈人先黎香港人獨家優惠？
三個字
唔 撚 去

免費既話我會去睇下動物
但唔會係入面買野食消費

有事鐘無艷

生日帶埋水食物前入去啦！

我即刻買最貴果張年票又點話

準備撲飛了

依家先記得香港人

好撚想公園執柒左佢
公園有d部門重用緊十幾年前既科技 完全唔求進步 又多老屎忽 而規矩又多多

如果真係黎玩 唔該拎盡曬d優惠 生日/贈券優惠
唔好係公園消費一分一毫 一蚊都唔好益佢

執柒咗佢啦

唔明
人流可以當人工出？定可以當地租交
介唔介意解釋下

不了 等執thanks

remove 曬d 邪體字先好賺香港人錢，仆街

而家入面D 邪體字多撚到閪咁

其實無咩好屌 之前靠香港班客根本佢一早要執笠 做大陸客好正常 金鋪 藥房 尖沙咀啲所謂名店 到保險狗 銀行 什至係餐廳都係搵大陸水

乜香港海洋公園係比香港人去咖?
住咗香港廿鳩幾年以家先知

狗衝撲飛

黃？我記得佢Halloween嗰陣有個show因為黃
炒咗個個主持 黃湛深
唔喺鬥黃 但海洋公園冇可能納咩入黃店

係囉！第日開返自由行，就加返香港人價

咁撚熱仲要同中国人血汗交纏不了

港人獨家優恵
港人獨家優恵
港人獨家優恵
港人獨家優恵
港人獨家優恵
港人獨家優恵

汁撚左去啦

林鄭已經幫大家買左幾十萬張飛

無人流個場唔夠熱會愈黎愈少人
更加唔好講支那人最鐘意就係多人

個場靜開就會無人去

免費我就入去同佢玩大佢

執柒左佢啦

支那咁鍾意縮短中文，呢個又夠唔夠膽用

將啲千古罪人放曬入去當動物咁養我咪去睇囉

唔洗錢都唔L去
無L會幫佢涉時間等蝗蟲返

跟住有人俾錢佢食標靶藥又變返淫婦

熱到仆街, 不了.

食屎LA 支共公園

唔撚去呀屌你老母

買撚咗年飛 屌佢老母

想去

乜唔係一直有寫港人與狗不得內進架咩?
而家又想R港人生意呀?

入去柯屎先

港人優惠？不了
等大劣人打救你啦。

平時唔記得香港人
有難就香港人

睇左做港獨優惠

btw 之前唔係話唔夠資金捱到年尾 要過百億撥款咩？
三個月0收入 就算唔出糧d 動物都要食同冷氣啦
捱唔捱到半年

too late, 898

香港人有獨家優惠
不過終國人個優惠再平一半
優惠你香港人比多一倍
質素不變，價錢增量

杯葛

等迪士尼開。

又貴又要排隊
我拎啲錢同時間幫襯黃店仲好啦

唔係叫香港人包容多d既咩。
海洋公園管理層，包容下中國整單武漢肺炎出黎啦